一萬蚊成立黃色基金有冇得諗？

投資黃店，喺未有黃店嘅行業插旗，投資收益一部分滾大舊錢，另一部分捐星火612網媒

好, 不過邊個有資格管?
612俾人屌到開花,
星火俾黑狗咬,
光時又俾人分化...

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務